求助 寵物病咗

養緊隻貓 一開始都好地地
點知養養下 成日跟出跟入
又鐘意偷睇我沖涼 連屙屎都唔放過
仲好鐘意追住個波
成日隻住我隻手 逼我摸佢
令到我生活壓力好大

有無人知點算

你隻手好肥

隻肥貓都好肥，一堆嘢咁！

個人都唔瘦